再黎勁真心高質iq題 咩職業既人最容易坐監

絕非假膠答案 真心高質！！！！

鮑姐

魚包

職業罪犯

懲教署職員？

錯！

警察

可能太空泛 比個tips 有95%人都幫襯過呢個職業既人

監獄守衛

髮型師，幫人飛髮(非法)

btw鮑姐

裝修佬

唔係 最容易啵 唔係一定坐

棺材佬

陳國邦

speed dating搞手
因為成日都要搞飯聚(犯罪)

近啦近啦！！！

李斯

髮型師！
因為佢地成日非法！

屌自膠無睇上面...sor

健身狗

......但我想講中左喎

演員-鮑姐

做underwriter 同securities 個D